高癸株式會社呢d 五毛你地block 柒佢啦

係高登時都block 柒左條煩膠
條五毛仲成日出假新聞
又成日玩分化玩假膠

你地block 柒左佢咪同佢嘈咪幫佢推post
等佢自己玩單機啦